民陣：遊行完結，請向警方詢問離開方法

識玩

強烈讉責警方指揮混亂 示威人士無所適從
幾時開記者會讉責佢地拎光環先

[狂喜］突破灣仔防線

有狗沒收物資

衝呀

咩叫放棄防線？收左錢自己改左路唔撚識人流管制呀？ 專業失職
Oh sor, 佢地不嬲都係毅進狗 冇專業

推到有人開記者會讉責

推

不得不承認民陣今次識玩左好多
知道自己定位係乜